咪再捉鬼，捉鬼會變到內鬥而令市民煩厭

屌你之前有大量鬼咪一樣咁做
行動組只要不流血 不受傷 不被捕 就可以
和平組只要不割蓆 不篤灰就可以

你捉鬼共產黨就好開心，身為一隻港豬
傘運就係因為捉鬼，變到內鬥而覺
得煩厭

中共最叻嘅把戲
人民鬥人民